中醫界指藥材批發店受催淚彈污染 未銷毀仲低價流出市面

7月21日的警民衝突期間，警方在上環發射200多發催淚彈，附近除了很多海味舖之外，最多的就是藥材批發店。昨日蔡醫師致電D100節目《左右大局》緊急呼籲，指中醫界收到消息，這一批次的藥材會降價出售予藥材舖及中成藥製藥廠，並相信已有部分流出市面。

記得唔好買

「縮骨、算爆、老撚土」，中哂

中式唔意外